籃絲挑機 約人1/8 7點 石硤尾平台

此人住銅鑼灣
疑似什麼臥龍火鍋店東主

唔出黎正契弟，返屋企含住條撚轉十個圈